其實而家個香港都係無得救

你睇今次黃子華
首先一班廢老+南亞排隊帶頭炒黃牛
政府唔做野由你地排石仔

到之後年輕D既論壇
連登高登一班人呼籲唔好買黃牛
一班買唔到就向黃牛屈服開post留tg求飛
然後原來好多黃牛都係識用tg 用廣東話黎pm你sell飛
原來一班八九十後有上連登高登識玩tg就都有份炒埋一份
你見連登平時留言就好似好多人好正直咁
其實就有班平時唔聲唔聲做埋曬D陰質野既後生一代

dllm香港無得救

嬲撚到 屌你老母我以前以為得老一代先係咁
原來咁撚多後生都係仆街黎

old news
香港人不嬲都咁...

例如呢個
屌你老母學生都炒撚埋一份
祝你年頭輸撚到年尾

我以前真係以為得老一輩先會咁

所以你而家話有班MK炒倫敦金果D都有上連登高登我都信
連登高登一直都屌倫敦金屌黃牛屌中共
屌你老母都係有班後生既淨係睇利益做隻狗 onlun9!

黃牛仆街死
搵定錢買骨灰位葬老母啦

香港正苦就係咁衰, 唔會幫小市民,

政府係仆街就梗嫁喇
但我好撚嬲既係原來一直以黎都真係有班小妖孽會為利益出賣自己人
後生一輩接觸網絡多左唔係應該更加知大是大非咩?
點解都仲係會做埋咁撚仆街既野

我買4張4張都係同屋企人睇

你係好人
希望你保持到呢份正直
雖然唔知你淨係2個人睇都會唔會買多2份炒
但希望你對做人有一份要求

然後呢班人爬完post pm完人
逗撚完錢又扮返正直既連登仔高登仔真係好嘔心

其實香港人同大陸人一日比一日愈嚟愈似

可能佢地老豆老母都係大陸落黎
屌 口口聲聲話自己香港人
但連自我品格要求都做唔到

呢個就係香港既殘酷現實 個人品格修養都

岩
仲話一條心反中共 而家少少利益已經見到班年輕一代係點

以前高登邊有人敢POST自己既野出黎 比人恥笑起底 而家冇啦

呢家好多ig自爆

有得炒唔通唔炒咩 買埋送比你好冇？

睇到唔知講乜好

好呀 黎丫

垃撚圾

留得tg未？

其實香港人不嬲都仆街同自私
只不過一直都有支那人墊底先唔覺